覺唔覺大快活淨係凍飲用碎冰呢樣已經屌打其他快餐店？

尤其屌打大家樂之流

55

同埋嗰支紙飲管幾好含

大快活呢排冇賣迷你三拼湯米粉（A09)

我之前每逢星期六，日就會叫一個
然後當場倒落地下

明叔我屌你老味？

佢買部碎冷機都百幾萬，究竟大家樂點賺錢

大快活根本追住親兄弟大家樂黎打

大快活根本屌打 冇時唔餓都覺得要去食 支持吓

睇錯以為吹大家樂，咪推

淨係喺蘋果賣廣告同689欽點都屌打其他快餐店

啜幾野就梅晒

份量又多過大家樂喎

條友大家樂駐波台打手

Gay test passed

但係早餐塊雞扒好肥喎⋯
定我食果間先係咁⋯

我有畀錢

有時同埋師傅開工, 附近有阿活都靖佢地落去食個下午茶

你唔尊重大快活我就屌鳩你

大快活真係好撚正

又難飲又多冰
上次加成$10杯凍華田，水咁淡
屌你老母

呢個真

大快活係咪唔屬於民建聯個啲撚樣

屌你起翻底先知你係明叔

屌佢D麵劣到仆街

早餐正常
下午茶雞髀愈來愈細隻
午晚餐同款同價 一日食晒兩餐會變咗少咗選擇
但晚餐相對抵食

沙薑雞50 鐵板50幾係屌打之選

我只係針對a09

公仔麵定上海麵

晚市扒餐飽到嘔

渣上手又硬硬地

廢閘廢到

下午茶雞髀多士奶茶
晚飯咖哩

新出個素肉豆腐

如果佢可以過左兩點都有lunch menu就完美

佢d扒薄撚到
成張紙咁薄 又細件
呢樣都改埋就無敵

公仔麵

不嬲都屌打大x樂同x心

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

呢個真加一

大快活支紙飲筒算高質wor
譚仔個支一陣就梅晒
飲凍檸茶會塞住

弱智?

大快活啲燒味，西多士，難食到

証次唔見錶悅，職員幫我keep住
一蚊都沒少到

心水清

素肉系列

食得夠尖

大快活而家啲焗豬得唔得？

雜扒餐真係笑死
又薄又細塊
唔好叫雜扒啦，叫雜肉算啦

碎冰咪溶得快啲你杯嘢會好淡

垃撚圾

啲燒味柴到.....

仲有綠茶飲

熱飲加6凍飲加9

冇錯，得呢樣最好
我諗成個餐當$50
有一半都係食service多過食啲食物

簡直係燒味界下限，未見過有鋪頭啲燒味可以長期咁難食

貴到仆街

凍飲$10喇

好貴

究竟係本身啲來貨已經係咁差
定係個燒味師傅廢呢?

有咩可能可以整到咁撚難食

洗路洗百幾M

去7仔買罐啤都唔使咁貴

Sor 呢個真係唔覺

夜晚服務幾好

早餐我覺得偏貴，同埋如果有埋沙嗲牛肉麵就真係屌打，午餐就無乜選擇，但晚餐個獅子頭好正

晚市咖哩叫ok 可接受

焗🐷飯抵食，可以分兩餐

但好似盈利唔夠大家樂同美心
佢員工福利同送餐都好好

長者3蚊咭都好好, 好多長者受惠到

幫襯大快活都咪撚幫襯黨鐵商場入面嘅大快活呀各位

一定係入埋啲又梅又瘦既雪藏貨，一舊肥肉都無。

以前lunch有獅子頭
但試過係煮得唔熟嘅

咁撚難食仲要分兩餐食

碎冰好處係咩

同意，真係唔想食啲茶餐，但成日趕唔到2點前去到

一定係喇
人地唔要嗰啲佢要哂

可以咬

識食一定食大快活
大快活個西多脆架 勁撚正!!!

其實大快活好高汁又抵食

大快活有素食
啱口味

上面成班中国人
屌你老母打呀
話就話反送中
連廣東話都保留唔到仲反乜嘢

成班中国人
屌你老母打呀
話就話反送中
連廣東話都保留唔到仲反乜嘢

頂盡一萬，加陣好高tech咩

屌打呢個term台灣架喎唔係咩

淨係仲用緊阿澤做代言已經屌打所有同行

廣東話冇字用咩？
更可況乜鳩 屌打 超屌 蝗國用到唔撚知係台灣定蝗国用先
有得避開點解唔避？

但我覺得塊雞胸縮水得好犀利

凍同乾淨

豆腐飯比想像高質

岩台食完佢個滑蛋雞排，真係屌出聲，好耐無食過咁好食既早餐

之前南瓜椒鹽豬扒，幾正

公司附近有，一星期總有一兩餐

佢個咖哩飯真心屈機

覺 碎冰真係特別好飲

做gym 雞胸飯已經屈晒

呢個真 幾好食 麻麻地

夜晚啲餐款少個大家樂

有時啲雞扒煎完之後直接放落個大碗到揾燈曬，唔理佢嘅話啲油就會出晒嚟浸住碗底啲雞，啲油都幾多下

雞胸紅米飯

下午茶有個27定唔知30蚊既 夜晚有個扒餐56蚊
食開呢兩舍

雞胸最近劣咗好多

廚房樓面收銀都好好態度
公司真係train得好/對員工好先有呢個效果
吊打茶餐廳

大快活既燒味

好撚淫

係少好多
餐牌10年如1日

正想屌佢啲紙飲管管

真 紙飲管真係唔舒服
做法不完美 但可接受 要改善

紙飲管好用過膠飲管WO 等我先咁覺得?

淨講午餐
大部分餐差唔多50蚊仲要唔包野飲 要額外加錢
D好多都係炸野 揀唔落手
去食茶記仲好

大快活啲野食同啊姐都好好多

阿姐都睇得上眼

指服務態度咋屌

其實算係唔錯
夜晚仲有送餐服務，唔使自己拿

我就係知個杯特別細

呢幾個月焗豬終於有番芝士感動

睇呢句硬能咗

可惜睇錯杜狗

窮撚恩物
攝取多啲熱量

含開軟撚？

呢個po嘅用意

佢肯用杜生已經屌打咗其他

唔好咬 一咬就有紙味

下午茶無敵
仲可以幾蚊加d 小食
算係咁

Gay

大快活梗係食雞胸飯啦

大快活啲健康餐好撚好食

唯一一個缺點就係唔好食

差唔多日日都去食下午茶
燒雞翼屈晒m記機
杯紅豆冰又大杯到痴線
雞胸肉飯唔洗講減肥必食
話佢凍飲細杯嗰d肯定唔識嗌凍飲走冰
仲有枝飲管不知幾好咬成日飲緊會趙幾下
幫襯咁多次都冇受過氣
有時d阿姐仲會送糖水俾人食
唯一缺點係冷氣太凍同有時會滴水

朝早d牛油硬過閪,切極都切唔開

嗯

啲阿姐永遠笑笑口
見佢地員工間都好frd咁

企檔經理反而麻麻地
見過有個支那大媽塗完牛油先話想食蘿蔔糕,個經理照換比佢,換完就口upup

如果兩點後都有雞胸飯就好啦

牙籤？

我覺得大快活炒蛋係神級
以前外國讀u返親香港都會去食

屌呢個真

𡃁仔 是咪玩野野

其實係睇咩時候定期會有神秘顧客評分低分經理就會俾人屌

利申：做過收銀